// ## Теоретичні питання
// 1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

// Щоб оголосити змінну у JavaScript, можна використовувати ключове слово var, let, або const, за яким слідує ім'я змінної. 

// 2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

// Функції prompt та confirm є двома різними функціями в JavaScript, які використовуються для взаємодії з користувачем на стороні клієнта.
// Основна різниця між ними полягає в тому, що функція prompt використовується для збору введення від користувача, 
// тоді як функція confirm використовується для запитання користувача про підтвердження дії. 

// 3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

// Неявне перетворення типів - це процес автоматичного перетворення типу даних з 
// одного типу в інший, який відбувається автоматично без явного вказання користувача. 
// Це може відбуватися, наприклад, коли JavaScript отримує значення з різних типів даних
// або коли виконується операція над значеннями різних типів
// Один з найбільш поширених прикладів неявного перетворення типів в JavaScript 
// полягає в операції конкатенації рядків і чисел. Якщо рядок і число беруть участь в
// операції конкатенації, число автоматично перетворюється на рядок, щоб створити
// новий рядок, який є об'єднанням двох рядків. 

Наприклад:

// let num = 36;
// let str = " років";
// let result = num + str;

// console.log(result); // "36 років"